機場去貨運站會唔會好啲

一來無旅客屌
二來貨運區唔開一日損失大好多
多支那公司經香港運上去
真正春袋

人夠多咪得囉

推